阻美核按鈕軍官進人民大會堂 中國特勤被打趴

美國新聞網站《Axios》周日（18日）報導，美國總統川普去年11月出訪中國時，因為中國人員不准手持「核彈發射手提箱」（Nuclear briefcase）的美國軍官，隨川普進入人民大會堂，美、中雙方的保安人員因此大打出手，連白宮幕僚長凱利（John Kelly）也參戰。

《Axios》報導，川普當天出訪北京，預定到人民大會堂與中國國家主席習近平會面。沒想到，中國國家安全局的人員試圖阻止攜帶「核按鈕」手提箱的美國軍官入場。

一名美國官員急忙向白宮幕僚長凱利報告。凱利得知後趕過去，並走到提箱軍官的身旁，讓他繼續前行。凱利也大聲向這名軍官及周圍的美國官員說：「我們進去」（we are moving in），隨即有中國維安人員抓住凱利的胳膊，凱利馬上甩開對方的手。

之後美國特勤人員上前抓住動手的中國維安人員，並將他壓制在地。《Axios》稱，雙方肢體衝突發生在一瞬間，中國人員沒有碰到手提箱，後來中國的維安事務負責人向美國道歉，但要求美國人員不要對外張揚這起「美中大戰」。

瘋了

在一旁的美國官員更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』

當時川普、習近平這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

屌我都諗起呢篇潮文

以為往死裏打

我以為往死裏打

似流料喎

嚴防竊密？美媒：美國防部長馬蒂斯返美前扔電腦手機

//雙方肢體衝突發生在一瞬間，中國人員沒有碰到手提箱，後來中國的維安事務負責人向美國道歉，但要求美國人員不要對外張揚這起「美中大戰」。//

呢位「維安事務負責人」算唔算勾結外部勢力嚴重阻礙中央政府運作違反港區国安法? 睇嚟李大導都要去北京行翻轉

自己地方都唔夠人打,輸晒啦

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

Cls
依排世界無奇不有到我分唔到fake or true news

後來中國的維安事務負責人向美國道歉，但要求美國人員不要對外張揚這起「美中大戰」。

心諗舊年侵幾時去過支那

無往死裡打？

更衣室粗鐵棒

真定假呀

如果拜登做總統直頭交埋密碼比大6.